鍾座耀：聽日同後日，唔係抗爭嘅時候，係和平理性，用民主精神，顯示畀全世界人知道，我哋係可以行使民主，值得行使民主

投票遇到挑釁，請智取，用和平手段，發出人民聲音，不怕打壓，逆難而上。

香港人，執政

其實咁強調好柒

推